一百萬 二百萬人上街 3位烈士以死相諫 無反應

爛塊玻璃你就4點開記招

漠視民意到極點 你老母你4件一齊落地獄啦

屌張建宗係記者會係企係一個最佳睇戲位
佢心諗四點幾鐘又無我嘅事你叫我出黎把撚咩

佢可能遲下至親身上現眼報..........
阿爺係咪真係射得佢咁勁? 佢咁夠薑一定有把握, 1 vs 200萬零3? 不過共產黨啲野今日啱聽日錯, 隨時可以轉風向, 我睇林都係奶硬野, 最緊要千奇唔好比佢敗走英國，要佢留喺度找數

推

CS理論上係一人之下萬人之上
擺都要擺下個樣出黎
但而家佢似自己唔想拿屎上身
同埋被班他高官杯葛